{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_003588",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEANPOLE-GOLF/GM0022060279178/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "남성 베이지 쿨 스트레치 팬츠"
    },
    "text": "BEANPOLE GOLFのFW22 / BJ2621B01Aは伸縮性に優れ清涼感の夏性冷感素材で製作されたパンツです。 後ろポケットの上部にある配色ポイントは、オシャレさを増してくれるディテールが目立ちます。 この製品の素材は表地がナイロン77%、ポリウレタン23%で構成されており、芯、商標、補強材、刺繍、装飾は除外されています。 この製品は必ず単独手洗いしてください。ドライクリーニングはできません。 洗濯の際はファスナーとボタンを閉めて洗濯することをお勧めします。 水に濡れたり汗がたくさんついた場合は、色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 ゴムバンドはお湯によって変形することがあるので注意が必要です。 漂白剤や水に長時間浸して離さないでください。 パンツは熱に弱いのでアイロンをかけない方がいいです。 洗濯時には若干の縮小が発生することがありますので、1回の洗濯後に折り目をつけて減らすことをお勧めします。 また、摩擦や汗によって色移りする恐れがあるので、薄い色の製品と一緒に長時間着用しないよう注意してください。 最後に、この製品は火気に近づくと火が燃え移る可能性があるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このパンツの素材は何で作られていますか？",
            "answer": "このパンツは表地がナイロン77%、ポリウレタン23%で作られています。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このパンツは伸縮性に優れており、清涼感のある夏性冷感素材で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このパンツの後ろポケットにはどんなディテールがありますか？",
            "answer": "このパンツの後ろポケットの上部には配色ポイントがあり、オシャレさを増しています。"
        },
        {
            "question": "このパンツの洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "このパンツは必ず単独手洗いしてください。ドライクリーニングはできません。洗濯の際はファスナーとボタンを閉めて洗濯することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このパンツが水に濡れたり汗がついた場合はどうしたらいいですか？",
            "answer": "このパンツが水に濡れたり汗がたくさんついた場合は、早めに洗濯してください。色移り、変色、脱色する可能性がありますので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このパンツのゴムバンドに注意点はありますか？",
            "answer": "このパンツのゴムバンドはお湯によって変形することがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このパンツは漂白剤や長時間浸した水にどうなりますか？",
            "answer": "このパンツは漂白剤や水に長時間浸して離さないでください。色落ちや変色の恐れがあります。"
        },
        {
            "question": "このパンツはアイロンをかけてもいいですか？",
            "answer": "このパンツは熱に弱いのでアイロンをかけない方が良いです。"
        },
        {
            "question": "洗濯時にこのパンツは縮むことがありますか？",
            "answer": "洗濯時には若干の縮小が発生することがありますので、1回の洗濯後に折り目をつけて減らすことをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このパンツは摩擦や汗によって色移りすることがありますか？",
            "answer": "このパンツは摩擦や汗によって色移りする恐れがあるので、薄い色の製品と一緒に長時間着用しないよう注意してください。"
        },
        {
            "question": "このパンツは火気に注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、このパンツは火気に近づくと火が燃え移る可能性があるので、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 558
    }
}